今次算唔算成功攬炒馬交？

macau都唔撚care依d排名啦
都無外資

澳門係特區嚟咩?

有賭場